[巴卡=干地=女權]車迷放棄季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

你咁早開托咩
仲有 係都conte out
條仆街又賴閪女人

不如成隊解散啦

搵真油王重組仲快

巴卡真係on9

你盲定唔識字

你上面寫Marina out

又到奪冠後捉鬼的周期

好彩冇睇

笑撚死人咩

Marina out幅圖上個po你唔屌
Btw一齊走啦

即討得27頁
830開波可能屌左4-5個po

屌老母
一起身睇以為睇錯比數
藥膏卡囂躝啦

無論點屌亞衣/點話佢-6都好
2018年個兩場贏波
都係因為佢
用2018年差唔多成隊最有態既攻擊球員換個干地死要既target man 返黎
但願干地無計錯數啦

上個POST去到37頁就開新，你好趕時間？

巴卡條7頭張紅原來因爲控甩腳

Sorly 唔好咬我

尻推俾人再跟手踩落去

點解條垃圾可以到依家都場場正選

好想知會比美斯姦幾多球

咁勞氣做咩 訓前都預左輸ga la
留意下幾時入市仲好la

上場就係Baka Cahill 比人爆到七彩
今場照出
博炒咩

炒教練
攞第6
16反cup
4強決賽對手炒12碼
卡吐互射12碼神勇
贏歐聯

下場好心排番個基佬出黎做支點法比長傳啦屌
仲排安夏柏出黎做乜鳩
完全攻唔到
人地成班高佬

conte last two games

卡希爾係咪捉撚左佢個女
屌你真係

對西布朗贏唔到即炒啦

Now fire la diu

Feel到干地係搏炒

巴卡真係算鳩數啦 借出去啦

managers who have been sacked, resigned or retired after facing West Brom...

Mick McCarthy, Wolves 1-5 West Brom , February 12 2012

Andre Villas-Boas, West Brom 1-0 Chelsea, March 3 2012

Roberto Di Matteo, West Brom 2-1 Chelsea, November 17 2012

Roberto Mancini, Manchester City 1-0 West Brom , May 7 2013

Sir Alex Ferguson, West Brom 5-5 Manchester United, May 19 2013

Paolo Di Canio, West Brom 3-0 Sunderland, September 21 2013

Chris Hughton, Norwich 0-1 West Brom April 2014

Craig Shakespeare, Leicester City 1-1 West Bromwich

干地（焦土派）

巴卡（40m 垃圾）

Antonio Conte: “I try to do my job and try put everything into my job. If this is enough, it’s ok.

Otherwise they can take their decision”

#CFC

⏱

Antonio Conte, Chelsea 0-3 West Bromwich

我由傳買佢果刻已經話佢係垃圾
你條柒頭就真係馬後炮

我最期待既畫面

賣盤啦

Baka+3000萬換ndidi deal?

如無意外
輸埋西布朗個場之後都拜鳩拜

睇對祖記兩回合就知登唔登到上大台，現哂形，其實識睇波嘅都知，巴卡隻腳咁慢，技術咁一般，態度咁懶，會勁得去邊，歷史上邊隻傳奇防中係咁

干地應該即刻躝，上年係英雄，但今年擺明鬥氣同用人唯親

雷斯打得差一兩場同你嘈，你就雪人半季，雖然話天神打得好，但雷斯個功用都好用，寧願搵卡膠打中間都唔出佢，而卡膠爆咁多場都keep住用，雖然超人唔係話一流，但起碼轉身都夠快，卡膠對住人地放直線真係食塵

你話無中鋒，買隻豬腦番黎又放後備，寧願打無鋒陣，而中間又運唔到個波上前面，大腳斬又爭唔到點，俾你個波去到兩邊中間又無人識搶點，完全唔知個陣想點

明明上季都肯beach放題 泰利同oscar
今季就玩死攬 我真係望唔透
斷估雞曉係隊波影響力都無隊長同放題高掛

BAKA 連最基本既拎波轉身都做唔好
好多時要多過兩腳先轉到個人向前
人地mark 緊少少, 最後個波就只可以向返後傳

尋晚做乜鳩？

1-on-1先on9，等人起腳先封，唔係challenge左先唔比人起腳，近幾場都係咁輸，反應慢，又唔敢出腳，咁駛用你咩卡隊，西斯起碼夠勇夠快

1問干地/車路士青訓天神
尋晚做乜唔出魯迪加、阿朗、真禾特、艾馬臣、巴克利

干地權鬥，依家焦土

卡希爾個隻眼神防守

卡膠同藥膏嘅威力真係唔講得笑

擋到就叫熱血
擋唔到就叫鳩縮

天作之合

佢狀態並個陣剩係識向後退
2-4球都係咁輸
最意外係輸12碼個球
迪路菲奧輸偽隊3-4個身位都可以爆到佢食塵
佢仲有廉恥就快d自己交番個隊長臂章出黎

甘既狀態打巴塞輸10粒都似

我願意用20:0 換干地走

邊個教都死啦

卡希爾條垃圾肯出黎道歉 放棄做隊長未?

佢前幾場對果幾隊護級隊
好似打得比較好ge原因
未因為佢地中場都好少逼搶
佢一比人逼搶佢d 垃圾first touch 就現形

連續兩場畀中下遊大炒

最好唔好對巴塞、巴黎，比達最好

換個肯雪卡希爾、巴卡既領隊有幾難

唉

#CahillOut
#YokoBench

加油呀！上返第二please

之後呢？又係一兩年貨仔，身為車迷好無癮

Vs 西布朗

Hazard Giroud Odoi
Barkley Kante Fabregas
Emerson Luiz Christensen Azp

領隊：希sir

車迷表示邊個教都係死路一條

一兩年貨仔好過依家J都冇得J

希sir 3個月不敗

我覺得干地攬巴卡係貪佢高,同上季攬馬迪一樣
點解攬卡膠就唔知喇

睇埋干地對西布朗肯唔肯放棄d廢柴
就算過到 之後連打雙曼巴塞 佢個位都係凍過水

佢高碌撚
頭又廢腳又廢

no bakayoko no cahill

車路士唔值得擁有夏薩特
見到佢咁樣好心up

其實換飲水、魯迪加換Baka 、卡膠有幾難
近2場輸7球有6球都關卡膠事
咁都唔撚換干地權鬥到痴左線牙

成個中場最高唔係佢

用luiz打左中堅都好過偽隊啦

on撚９先會唔出基奧放三個矮仔出黎，咁當初買乜撚野target man

焦土，閪女人唔買辛度林馬，我就次次出cahill baka

我認為7球都係同卡膠有關

Hope no Cahill next time

痴撚線 輸4球

ideal starting XI vs 西布朗:

Hazard Giroud Willian
Barkley Kante Cesc
Emerson Rudiger Christensen Azp
Courtois

閪 starting XI vs 西布朗:

Pedro Hazard Willian
Alonso Kante Drinkwater Moses
Cahill Luiz Azp
Courtois

屌你老母 干地係唔係同巴卡同雞屌做過愛呀 場場都出佢地 被人屌屎忽 屌柒你個女呀

卡膠死好命
佢係英人d英媒唔會屌佢
佢近2場d防守仲差撚過英冠中堅

垃圾車

車仔領隊周期其實loop 左好撚多季，個個第一年寄予厚望，第二年收皮。

其實無諗過上年拎英超
不過蜜月期已過

好懷念雲尼亞厘，車仔教練災難循環由解僱佢開始的

俾返老豆我

琴晚冇睇，好彩冇睇
但想知係咪輸巴卡張紅

垃圾車去死啦 連績比下遊炒456
同前年既垃圾車有得比

格蘭、史高拉利、AVB 冇大野拎過就秒走
迪馬、摩2、干 就

他都幾慘，教車差d 拎冠，到油王入主，又捱唔過收成期

同摩狗死攬伊雲一樣 球球失波都關佢事

竟然引到港毒之父返黎討論區

問問維拉用偽隊換真隊返黎好過

真隊起碼做到更衣室領袖鼓勵到隊波
偽隊除左自己做炸彈仲要係訪問發放負能量
車仔有佢呢個隊長真係家門不幸

Just toon it 率先報喜

嬲撚到仆街 見返201516既垃圾車

雞曉條仆街都叫下年就完約
藥鳩摩閪以d仲有長約係手先唔知點算

公海口交成點

一早話唔work
willian pedro兩個都係垃圾來 間唔中一腳神來之筆就即刻比干地重用番3 5 7場
hazard打假9 無支點 落黎運波上去又無人接應
根本無摸奶就應該即刻出基佬正選

3後衛已經到左盡頭，至少係英超都唔應該再用
踢番433加強中場控制保護後防好過擺2個工兵係中間
波又護唔到，又帶唔到波上前

之後打少個前面無人得隻柏度
出法比都無用啦

3後衝就好似d underdog排5df死守咁

垃圾車根本無本錢踢假9
中場0攻力閘位又係0攻力
踢碌撚咩

睇精華巴尻紅左就熄左

偽隊買斷合約自己lan啦
今場衰到俾真馬特爆過
痴撚線

睇埋點輸個4球仲過癮
人多打人少都可以守唔到

借走

紅之前係咁派膠

偉大干地安排卡希爾、雷斯做最後防線

一諗起對住巴塞打3後防就爽皮

美斯、包皮諗起對卡希爾、巴卡就爽皮

我係世三真係冇癮
屌你入波一陣轉個頭就失返幾球

根本尋晚就算插住喉都要出基佬，何況佢係無傷出得場，偏偏干狗驚呢樣驚個樣！

琴晚咩事左WB無出呀朗?

出前面果3個正選先ok
但你中後場個配置完全錯晒

仆你個街而家變撚咗阿仙奴
成撚日柒住嚟踢屌嚟都嘥氣

買咗咁撚多人又唔柒用

沙拉既感覺
不過沙拉重FIT D

人哋買咗vvd 前日守熱都守得好好

無鋒陣廢撚到仆街
都死係要出就算吧啦

你話季初買人就驚無態啫，仆街一月轉會，除非條友傷完，唔係就算舊球隊時無正選都一直有操練，死都要佢嚟到坐下先做乜鳩！

成日要人100% understand my style of football先比落場真係on9
新仔番工都係邊做邊學嫁啦

後防咁垃圾前面三個出乜都死
昨晚電欺都有派膠但好彩唔駛輸

85分鐘後雷斯同卡希爾兩位大將守後門
結果

干地躝

快d出announcement

支持干地留任

ching你好似專門同人唱反調

要反最新名單

1.干地
2.巴膠
3.雞曉

仲有摩閪法比柏度

做乜鳩輸四粒

所以法比幾豆腐都要出架啦
巴卡攻守都0
出黎負資產

偽隊新春送大禮牙

保守黨黨灰乾地

你愛將巴卡有份，可以打30分鐘一球好波都無

回傳傳失2次導致人有直接攻門機會

中場食位唔知做乜鳩比人偷左3球

之前安少柏度有場大炒人齊齊入波
之後就成日用無鋒

老實講，佢講既野無問題
只係我到依家都唔明佢套長波style有乜需要understand

其實同學界差唔多
只不過d球員勁好多咁解

上年贏冠軍就乾爹乾爹 今年輸幾場就要炒 咁叻你去教啦

波台教我怕被人罵車超，又抹殺左樣運動啊

干地點先肯變陣或者試新野, 今年都無野好輸啦

放手一搏
再係咁第5都冇得拎

明明上年黎到客客氣氣，場場完左攬哂所有球員
今年成日為啖氣搞左好多大頭佛
雖然依加個陣中有幾多個真係佢落order買都唔知，但你都唔好死攬班派膠契仔啊

鐵通打到巴卡希爾掛靴

Both失望
但卡膠係隊長
罪加一等

認真比我地買人教 冇撚得輸
至少唔會出巴卡摩閪偽隊柏度
唔出上邊都贏一半

輸都唔係問題
連續2場俾中下遊大炒牙
榜尾個隊都唔會輸得咁肉酸啦

派精真係只會搵干狗同雞屌 2個做擋箭牌 完全唔會郁佢愛將巴卡

Start ampadu better

仲有搵盧鳩古出黎幫莫拉達做擋箭牌
佢愛將一定係無錯
明明兩場輸波都係因為條仆街藥鳩開壞個頭
都可以話佢無責任
雞曉係柒但係藥膏同佢係一擔擔

唔郁佢住只係因為佢仲有「未來」
雖然魯迪加都會派膠
但偽隊已經32歲
佢只會愈打愈差
俾新仔/魯迪加都好俾佢上
為下季鋪路好過啦

Next two match if conte lose will sack

你收皮啦
贏親波都唔見你
輸親波剩係識出黎「攞彩」

佢以半季完全無show過自己有能力係頂級聯賽立足
佢果種廢係唔會覺得佢有將來

屌過左黃金3小時，都未炒干地

續緊約

係都你收皮先啦
季初仲吹到藥膏以條廢柴性價比>普巴
真係笑死人

巴卡應該係負分 踢左30分鐘到 扭失兩次比對面 頂波比人 致命回傳 仲要on9兩黃一紅

咁曾幾時
巴哥、馬路達、azp 呢d貴價法甲貨
都廢左一季先上力
我又唔會咁快話佢無將來

巴卡而家表現係失望
但干地係咪可以收埋佢一排落後備先
唔洗下下場場出佢正選？
之前個排法比、韋利安又係
個態愈差干地愈係要場場出佢地
痴撚晒線咁

好彩我醒，見咁凍廢事落床睇閪波
30分鐘見紅左巴卡，安心瞓得

屌你咪又吹到lkk係天降神將
買唔到佢個排日撚日怨婦mode吹到無左佢會死

喂咪扯azp落水啦
一嚟佢第一季完全唔廢
二嚟佢邊忽貴

我幾耐無提過lkk
係你次次講親莫拉達都要提lkk條仆街

你知我知單眼佬都知

睇得出佢智商同態度唔得
要train都唔係係車仔1隊train
咁嘅表現其實1月應該要借走啦
不過乾爹鐘意攬住佢死都冇計

柏度其實都算失敗收購了

其實害撚左佢
好似雲加死攬塊碑一樣

你都幾撚好笑
而家笑你吹到lkk上天關莫拉達咩事

柏度邊算失敗收購

AZP都有人反

藥鳩d基本功差到暈
已經好耐未見過咁廢ge中場

懷念米帝拉7OCK

咁以加藥鳩同莫拉達廢又關盧卡古咩事呀

柏度上季幾好 今季係冇自信+回塘然後冇自信再踢唔起

3季有兩季都唔掂喎

第一季摩狗希sir唔識用佢姐

上季已用哂係車既運氣

明明屌親莫拉達都係派精拎盧卡古出黎擋箭

依家夠膽死屈返我地

利申：盧卡古更岩干地用，但個人而言對莫拉達有好感多過lkk

巴卡基本功差到咁，唔係話佢唔會成才，但一定上唔到普巴級數囉

幾時有屈過你？
唔通追狗又係你分身

同埋好耐無幫達子解圍啦
係條柒頭出黎挑機咪數下佢d黑歷史咁解

普巴級數就肯定無
迪奧迪 雲耶馬 以d就有佢份

懷念以前米基爾
至少冇咩人可以搶到佢個波

雲耶馬都有世界波，巴卡飛機波就有

藥鳩 性價比>普巴
我眼光再差都唔會似你講得出以番話

你不如睇番你夏天吹到lkk幾神先再講你既眼光
同埋
普巴而家都俾摩佬雪

不離不棄干sir支持區

摩狗雪鳩kdb添屌你老母幫摩狗含撚

你講D野好弱
上場佢先入左球
普巴無踢一場就話雪

佢係咁，佢為左撐佢班愛將做乜都得
包括幫摩狗含撚

如果入波=表現好
亞衣其實唔駛俾人借走
同埋
以一億身價黎講lkk同pogba整體算打得差
摩佬買完番黎都唔係好識用

你係咪又想隻抽牙

POGBA差極都16場9ASSIST
你望下你十卜既4千萬 歐聯最佳十一人有咩數據
ASSIST人就有份

以藥鳩表現直頭連10m都唔值呀

唔識用都16場9助攻，英超whoscored得分排名第6，識用仲得了
根本你主觀撐個球員就千方百計去為左唔令自己無面而死撐。
你既唯一立場就係嘈贏場交

曼聯係摩狗套自由發揮陣入面單靠普巴一個已經可以對中游做到主攻，根本論實力佢係當今top5中場兼潛力最高個件。
會幾戇鳩先會講得出普巴係唔勁同埋巴卡會有佢既級數

摩狗泊哂巴士咁兩條黑鳩都有咁既數據
唔差啦
講性價比無意思,人地穩陣排第2,你前4都要愁

Hazard morata william
Barkley kante dw
Emerson chris azp zapp
咁出唔反干

話佢俾人雪=/=話佢唔勁
Btw
Pogba適應左一季英超
你用今季既stat同第一季打英超既baka比就嚴苛d

我現階段都讚成雪baka
講真摩佬都可以係pogba踢左一場垃圾之後雪佢
干地都應該要果斷d雪下契仔啦

普巴d長傳已經無得比啦

funson。

藥鳩同李城個king就真係有得比邊個廢d

見講開長傳
Ampadu同Odoi啲長傳都好好J
又準 又空
屌 反正都咁 不如場場出下青訓

去到米基級數 已經酬神啦

咪撚再玩假9
琴晚出住污之後先覺得係踢緊波

你件巴卡約高打反擊時橫傳 平時向前傳都唔多
唔關適唔適應英超事啦 根本呃飯食+吹大左

米基 d first touch 都無咁廢啦

Ampadu前兩場果球長傳好j到

仲有
出柏度不如出odoi

下季有tammy & cheek回歸
根本唔洗買人

躝落去u13練下d基本功先啦

唔係大炒緊人 / 畀人大炒緊都唔會出新仔啦
琴晚出豬腦係佢根本無得揀, 盲嘅都知無target man放長波無用啦

我真心完全唔明干地諗緊乜，打假9陣但又一樣係放長波搶第1點。之後比人圍係半場砌

仲有大衛雷斯一定要躝，卡希爾垃圾得黎都叫有heart，雷斯條撚樣夠膽死落場hea踢睇波。

真係要死全家。

其實應該換法比入黎個時換埋基佬
抽起哂兩大廢翼
法比長傳勁但前面都無人接應
咁咪廢埋法比
同埋打少個有個支點頂下波都唔駛咁易比人打快

法比都係算9數

睇佢射波柯尿咁就知佢已經比佢老婆渣到精盡人亡等死咁

應該40歲未夠就猝死唔意外

訓醒見到輸1-4 即刻滿心歡喜打開新聞睇下干地比人炒左未
屌你老母仲係到既喂

下場幾時踢

以加過30果班快撚d一次過清哂去最好

琴晚食左幾次塵
仆佢個街30歲跑到成個阿伯咁

雞曉有條撚毛heart 次撚次訪問都係叫春放負

跌得好快，由當年天才橫溢既全能中場有傳有射有盤扭 變到依家廢老mode

咁佢落到場又永無hea踢既，係廢姐

一齊躝最好 super

如果以家隊車

基佬
odoi 夏神 安
kante 飲水
牙朗 天神 azp 沙包
卡吐

都幾好j 一定唔洗比中下遊炒三粒先

黑歷史

真心好奇如果10m買返奧斯卡返嚟
大家有咩睇法

有米雞已經想j 了

仲有一星期時間畀球隊上下反省

不了 另願見青訓 都唔想再見23線見頂工兵

嗰陣仲講緊米基啲踢法, 街場求其搵個阿叔都做到, 點知真係有球員連基本橫傳護波都做唔到

日屌夜屌先咁多仔

失分失到都冇乜感覺

作為迷干，今次真係縮佐去老母閪到

點解咁信任baka
但佢本人既態度完全係鳩黎
另外呢幾場已經睇得出cahill個人任心同能力已經完全唔再適合做starting
柏度又回塘，新買就個個都傷既
仲要排假9打高波
呢幾樣死罪真係冇得再撐
黎近兩場就係干地最後機會

但迷干路上依然有我

好想睇巴膠雞曉對美斯

車區4大垃圾入面個2位迷干出黎吠幾句聽下ok?

今場有啲傷，話哂都叫買哂人又盛咁

買曬人用返閪陣有撚用咩

需要米帝多啲

卡囂
電欺
藥膏
摩西
干地
唔該躝啦

邊兩個

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性

叫佢打防中都好撚過藥膏

靠世三追完 之後倒輸3球 個反差

巴卡約高同傑志交換華杜斯ok?

Azp打正中堅

FrankLampard_BB

朝早起身 見到手機兩個push 首先見到道指跌過千點 再見到垃圾車大敗 後者已經冇左感覺

其實可行，拜仁玩拿姆艾拿巴中堅都係咁打

我覺得azp既球商同路數絕對可以客串下

車路士青訓天神

已上水 下罪詔己

失第二球 法比連壓力都比唔到

鼠哥識波 不愧我為左你決定由cd-rom轉為多d上黎吹水

佢唔係四大垃圾之一喎。

果然巴卡 同 dllm係同一個球探搵返黎
中場版dllm

車區好多funson

場場都係屌同樣既野
場場都無改

前幾版都有人話比車迷做領隊

Bakayoko=職業騙徒

hawk知唔知轉會窗傳左咁多人 邊d係干地target?

雷斯賣得走未 條友hea踢

鷹哥都出賣干地
想問英國本地 干地被炒風聲緊唔緊

Improve?
Reach your goals? What goals?

干地走雷斯就會勁番

Kante plan a尼恩高蘭？

馬列斯

Yes la
And also kouliably

下次Cahill再出就加入反干😡

原來kante係planb

好啲諗 下場終於唔撚洗見到baka

Been told Conte has given his #cfc players three days off in the wake of last night's defeat...more to come soon

放下假都好既, 打足2個月3日一賽
不過conte 下場仲出鳩陣就直接放暑假

你講先醒起係

How about Emerson & Giroud ?

Roman Abramovich is expected to waste no time in appointing a replacement and will turn to former Barcelona boss Luis Enrique (Sport)

尋晚baka紅完離場仲拍手真係好撚尷尬 明明成班球迷都屌緊佢
同埋好欣賞作客班球迷true blue由開場嗌到完場，即使隊波輸緊1：4，好耐冇見啦

Chelsea and Conte set for talks, Luis Enrique one step away from taking over (Mail)

真係請安歷基收定皮都得

切

高層做野了

Baka GO HOME

Earn more money

請安歷基真係無眼睇

Luiz

總之佢一定要走，落場hea踢死全家

睇返第三四球佢係度散步
成個額頭寫住conteout

尋日 baka 紅果球 都係佢no look 傳
baka on9就一定 但係luiz唔知係有心定無意呢

干地10月公開處決佢

尋晚仲有人話luiz盡晒人事

Conte gives players 3 days off

老實講唔理邊個係老細，收得人糧hea 踢就底比人吊，所以棄用我覺得無問題

何輝：最尾果球影到luiz苦口苦面，好似知道呢球失硬咁

其實踢大會就係咁大壓力啦
睇佢可唔可以將呢d批評化做動力去踢好d

其實干地死攬3後衛巴卡偽隊確實係有問題
但班大帝都真係好撚煩
少啲假又話 唔出啲人緣好嘅又話
冇得返屋企又話 話你又兵變
屌你 好似請佢地返嚟渡假咁

Thanks hawks

練好d基本功先死出黎踢波啦
是但一個青年軍都踢得有板有眼過以件垃圾

我個人黎講比較鐘意基佬突，其實佢一個人可以拉開人地個後防

捉鬼，有2個球員爆料干地訓練好密成日整傷人
估邊個，其中一個估雷斯

我估安

baka呢

自

球場散步嗰堆

卡膠都似
輸12碼個球幾有散步feel

30分鐘上陣時間
12次傳球4次傳失 導致對手射門
7次控失皮球 同期全場最高
2次犯規 2張黃牌
算吧啦 佢唔再出場害隊波都偷笑

安true blue唔會做25仔

安無腦唔會諗太多無謂野，只會勇往直前

YOU’RE FUCKING SHIT!
YOU’RE FUCKING SHIT!

雷斯同法比似會25

安 落親場都落足力 係模範球員

爛泥扶唔上壁

又到捉鬼既時間

我覺得柒頭安唔似係搞事個d人

agger, luiz最似

你地可以屌安鳩射、鳩衝、鳩撞、鳩頂
但佢唔會散步

雷斯應該有油王撐 大後台玩得起
屌佢老母啦

雷斯係車人緣咁好
干地咁樣同佢反面
雷斯想作反就大把人撑佢架啦

感動既係應該冇世三份

已經放棄反安

講得好！

雷斯一有唔鐘意一定出聲
安仔係柒但唔會搞事

會唔會係法比？

識波！

Cahill Luiz Fabregas
依3個最似

踢得差又屈人搞事

唔覺得卡膠係搞事，佢係廢但唔會咁玩

除左luiz明顯玩野唔多覺其他人真係唔想踢

我都覺無佢份
佢上一場盡哂力

luiz連雞囂都吊 都似天不怕地不怕

廢比呢條腎虧佬有咁得閒搞事咩

D時間放哂去扑野

佢個繼女咁正
係男人都會掛住扑野😅

咪撚再出巴卡啦 唔岩就係唔岩

走啦干地

好慘，買左咁多中場都無個接到撚伯班

最勁個件就比條撚樣賣左

世三：暑假都走 仲攪咩事

鷹鷹

agger

Cahill Baka 果D 係真廢

其實踢得差姐, 又講到要捉鬼咁

無睇晒咁多場, 但睇分, 佢差唔多場場 車隊中最高分

雖然踢得差, 但球員根本冇可能又自願坐後備又放棄做隊長, 人哋職業球員心理質素點會好似毒撚咁輸咗就喊哂口以後都唔敢踢波呀 所以永遠都係領隊孭鑊走人, 睇下一個領隊賣唔賣走啲差嘅球員(除非好似費格遜時代嘅獌)

總結：要求某位球員走人嘅可以慳返啖氣啦 直接#ConteOut, 雖然我唔想車仔繼續keep住瘋狂換領隊嘅風氣, 但冇計

雷斯一定係鬼

基本上搵邊個教車都無用 就黎所有一線教頭都教過車 上有班撚屌高層唔放轉會權 下面又有班作反嘅球員 摩狗個時又捉鬼 宜家又捉鬼 即管睇下下個領隊係咪又係loop

巴卡偽隊臥底

次次拎完冠軍都知個領隊下年拜拜得

雷斯比干地屌完之後，出親都沒場好波，睇黎今季應該會雪到變雪條

Big six有邊隊高層會咁撚樣對領隊 衰極阿狗 利狗 轉會都係教頭top target

巴卡好似係top target黎

干地太固執喇
死唔變陣
死攬垃圾 (法比)
講垃圾講懶有排都未到電欺啦 又屌柒人落人面
做領隊咁樣死得啦

Matt Law‏Verified account @Matt_Law_DT

Looks like last season was the exception, rather than the rule, for David Luiz #garbage

你唔好亂講野喎

法比唔似
但明明訓練個陣法比跑好快
點解一到比賽就好似r2壞左咁

Exactly

駁唔到

近年球探眼光又差
又唔肯比錢

接條撚咩

接下來就睇青訓架啦

番黎個陣話因為有unfinished business
一拎完英超即刻finished

認真唔知

安歷基係一個咩類型既教頭
擅攻定守？

捉鬼做乜撚野
場場出事既都係干地自己既愛將

唉 如果又係班大帝迫走領隊
對呢班波真係會好失望

迫你屎忽阿 乜又係得雷斯似

希望係

Chelsea captain Gary Cahill has backed manager Antonio Conte and says the players need to "look in the mirror" following their 4-1 loss at Watford.

After the Blues' second straight three-goal defeat, Conte said "the club have to take another decision" if they think he is not doing a good enough job.

The defending champions are now fourth in the Premier League, 19 points behind leaders Manchester City.

"Whatever is decided, the players have to take responsibility," Cahill said.

"The manager has done an absolutely unbelievable job."

Conte guided Chelsea to the league title in his debut season but his future has repeatedly been questioned since losing to Burnley on the opening day of the current campaign.

Defender Cahill, who has won the league twice in six years with the Blues, said Monday's defeat at Vicarage Road was the club's "lowest point of the season".

"This is the worst I've felt for quite a while," he told BBC Sport. "Performance-wise, I didn't recognise us or myself. It was abysmal.

"We just need to keep strong. I've been here before at this club - it's about staying calm. It hurts a lot when you come off after a performance like that."

Goalkeeper Thibaut Courtois also gave support to the Italian boss, who has 18 months remaining on his contract.

"We believe in him and we believe in our team," he told the club website. "We have two bad results and we just try to get back, regroup and continue.

"We showed that we wanted to fight, even with 10 men, and that shows we have character, but when you lose twice like that it is not good and there are questions raised."

When asked about his position at the club, Conte told BBC Radio 5 live: "It is the same. I stay here, try to work and put all of myself into the work. The pressure? Which pressure? What is the pressure?"

ampadu start next pls

今季夏神果d同你博陣
真係睇唔出有人逼干地

柒頭隊長斷腳就係對干地最大既支持

今年真係太多人傷

不撚知所謂

再加埋太多垃圾

Grammar 大開眼界

假9玩長波又係球員搞鳩干地啦

一直用巴鳩卡膠又肯撚定係球員搞鳩干地啦

似係干地玩鳩球員多
下半場有幾球世三用頭set後 cls

無話過干地岩哂
戰術用人個啲係唔掂架啦

又話球員逼害?廢就廢啦
干地舊年幫卡希爾設計左個執屎陣，而家連執屎陣都執唔哂佢D屎，干地都要變啦一早

球會太多問題

上至高層球探
下至球員領隊

樣樣都有好大問題
痴撚線球會

已經唔係請邊個邊個黎教就可以解決到

利申
支持炒干地/干地走

不過得番一個星期就歐聯
依家好難話炒人

Cesar Azpilicueta claims the Chelsea players are still fully behind coach Antonio Conte despite suffering a second humiliating defeat in less than a week.

我睇第13頁又講到捉鬼咁
以為又搞啲咁既野

要捉鬼既係咪第一個要捉達仔

咁多單刀炒哂仲唔係鬼

Sack me please

隊長

睇返精華
同球證講數既都係AZP
所謂既隊長去撚左邊

淆底不了

唔關我事不了

食屎啦屌佢老母

"Whatever is decided, the players have to take responsibility," Cahill said."The manager has done an absolutely unbelievable job."

另一個孩長
卡膠已經打定輸數

支持球證依法辦事

睇你點睇, 我就覺得隊長唔一定下下要出風頭, 反而應該係冷靜隊波, 防止佢哋因為覺得唔公平做出不智行為例如鬧球證推人飛鏟, 黑哨都係比賽一部份, 我唔係話乜都要屈服, 但你點嘈球證都唔會比你說服到, 所以場波餘下時間應該思考點做去避免比球證黑到

Btw cahill有冇咁做我唔知

卡吐:‘We have to say thank you to the fans as well who for 96 minutes they were singing and supporting the team, when we were losing as well.’

btw卡希爾真係懦夫撚屌黎

不離不棄支持領隊、隊長！

Conte remains as Chelsea boss

Simon Stone

BBC Sport

Antonio Conte will not be sacked as Chelsea manager in the wake of Monday night’s 4-1 defeat at Watford.

Although the Blues are understandably disappointed at a run of just two wins in 10 games during 2018 so far, and in particular suffering successive three goal defeats in the Premier League for the first time since 1995, it will not cost Conte his job.

It is understood his position has not been discussed in the wake of last night’s defeat, since when Conte has given his players three days off.

Sources at Stamford Bridge are pointing to the fact Chelsea remain in the top four, and are still in the Champions League and FA Cup as reasons not to make a change at the present time.

Chelsea entertain West Brom in the Premier League next Monday and Championship side Hull City in the FA Cup fifth round on 16 February before a run of games that includes two European ties against Barcelona, a trip to Manchester United and a visit to league leaders Manchester City.

BBC Sport's Simon Stone has the latest news on the Italian's situation at Stamford Bridge.
Conte will not be sacked as Chelsea manager in the wake of Monday night's 4-1 defeat at Watford.

Although the Blues are understandably disappointed at a run of just two wins in 10 games during 2018 so far, and in particular suffering successive three goal defeats in the Premier League for the first time since 1995, it will not cost Conte his job.

It is understood his position has not been discussed in the wake of last night's defeat, since when Conte has given his players three days off.
Sources at Stamford Bridge are pointing to the fact Chelsea remain in the top four, and are still in the Champions League and FA Cup as reasons not to make a change at the present time.

Source: BBC

同一時間
但屌 傷心

why

仲想睇到季尾？

i am living to see till the end

干地屹立不倒

由avb年代已經係咁 炒完avb歐聯即刻上電

最怕其實是輸得很遠🚬

住烏 達
世三
巴克 簡迪 安
艾馬臣 超人 天神 真隊

住烏/ 達
世三 巴克 安
飲水 簡迪
艾馬臣 超人 天神 真隊

住烏/ 達
世三 安
艾馬臣 巴克 簡迪 沙包
超人 天神 真隊

大家點睇？ 仲記得初初天神搭超位對鏝城都吾錯！
Btw 永無可能見到干地咁排陣

Alonso?

Alonso同艾馬臣輪換？

218 5個0 call我呀

西女人：炒干地要洗錢，不了

住烏/ 達
世三 巴克 安
飲水 簡迪
艾馬臣 超人 天神 真隊

呢個最好

干地out封左盤
到真係走應該都會唔開心 帶左快樂一年俾大家

冇朗冇罰球王

唔比人落注？

封左盤有幾難明

所以盤口都用來做參考

因為bbc報導所以冇得玩

咁緊係
盤口作準唔使記者+官宣啦

歷代

多過清朝皇帝

迪馬好型

AVB好cool 型d

油王自己落場教

古烈治（球員兼領隊）
阿巴（班主兼領隊）

作為球迷唔洗再執著長壽領隊？
我轟炒換咁多個就不停棒盃

Luiz out
Baka suspended

433?

已經睇慣左呢個formula
冇咩感覺

現今足球都好難有雲加費sir呢d教足廿年
但都冇理由2年都冇就換一個掛

十弟都做過仲有咩可以更心死

"Barcelona, we're coming for you," sings the Chelsea end. With a heavy dose of irony.

點解上季被雲爺爺大勝之後就咁果斷轉陣 今季就

雷斯係堤亞高施華身邊咁耐已經毫無進步如果仲玩領隊就麻煩自己離開

"This is the worst I've felt for quite a while," he told BBC Sport. "Performance-wise, I didn't recognise us or myself. It was abysmal.

放負佢就最撚叻
學咩人做隊長

雞曉個ig係咁比人屌

真正既隊長應該係咁

隊短

kante

Antonio Conte personally called Giroud and told him he ‘absolutely’ wanted him, appreciated his target man profile and that he’d only have to fight with Alvaro Morata for a spot in his team. #CFC (France Football)

Baka 30分鐘精華

睇埋之後兩場就知干地去向

要早起無睇

Leon Bailey has his heart set on joining Chelsea this summer, according to reports in Germany.

Read in what you want to read in it.
✔️”new meeting on contract extension in February”
✔️”normally I sign a new deal”
✔️”my heart is in Madrid because of my kids”
✔️”one day I will return”
✔️”my family situation might influence my decision”
✔️”I’m focused on Chelsea”

what game

英聯杯

btw 原來追和果球又係odoi仔

Roman Abramovich will not let Chelsea history repeat itself and allow player power to dictate Antonio Conte's future

Abramovich won’t let player power decide Conte’s fate but it now seems a matter of when not if he leaves. Players now off for 3 days following Cahill’s request #cfc

快手買多個即食中堅等卡囂可以快啲躝

英撚喎

Conte, though, appears willing to take the views of his squad on board and Cahill has demonstrated that the players want to take an active part in finding a solution to the recent troubles.

屌佢老母
根本個solution就係佢交番個隊長臂章出黎同坐bench
佢波已經踢得衰
如果佢玩撚埋政治就快撚d躝

Ben mee 達高斯基 麥佳亞呢班好勁wo

真係痴撚線，問題人就係佢

雞曉 第二隻鬼 confirmed

Ethan Ampadu is producing an excellent performance against Lincoln in the Checkatrade Trophy. He's doing everything right to get first team chances. #CFC

Ampadu really standing out for #cfc this half

乞衣頭尋晚好似又踢得好好

Cahill out
Ampadu in

假如佢唔高 做防中都好 有長傳又識守

比新人上位好過啦

巴卡廢, 飲水二線, 巴克利無態, 咁出阿含無咁嬲
睇佢手指指條氣都順返

一睇佢指住教偽隊點mark美斯就覺得好正

應該只會見到卡囂畀美斯fake一下爆過, 或者見佢不斷縮後然後畀人任射

今季干地已經不是車路士中的一部分了。

識高仲要操大隻，個身仲薄過天神

Tommy Leung?

古烈治算唔算legend

小豬心理質素差到唔似一個德國人

bailey

巴卡等於普巴1/3價錢,踢出1/3球技差唔多啦

有1/3實力? 認真?

1/30都無

tammy尋晚又入兩球

史雲斯8 : 1諾士郡

英乙咋下話 以為對乜撚嘢咁巴閉

真係卡希爾搞政治
連埋最有嫌疑既雷斯
再安排佢地守最後
唔怪得後防開花結果

球員兼領隊係點做到

Facebook 多咗咁多工場小朋友

我衝出來都係為左搵件老母嚟屌，你條柒頭正好雙手送老母俾我😂😂😂

口齒不清咁, 即刻report fake profile, block and hide

車迷零舍多弱智！

番去入筷子啦

橫豎我今日都係心情唔好，反正搵你老母開齋都算系理所當然

咁都仲正選到

干地plan B
踢得幾屎都要落場，唔係冇面

躝截同鬥撞還可以，控傳真係學界級

哈哈，遇到你哩D人，直接問候你老母就係最開心。唔需要講咩素質，對住你，直接屌你娘親車禍死就最開心

卡吐躝啦 開到聲鍾意馬德里

有咩問題？唔通一定要鍾意London ?

人地全家係馬德里都唔比人鍾意馬德里 惡到

都唔知有冇睇全文

咩全文？

"There is no rush, I am under contract until 2019. Normally, there is no problem, I will extend. I am happy here and I see a club that still wants to win a lot of titles. The signs are positive.

由佢返車仔吹到而家，吹左幾多年佢去皇馬呀，好心咪撚咁蠢成日比一句兩句標題煽動。

7月1日 bailey koulibaily 一字排開

俾返AZP做隊長啦

依加個個球員都出聲G持干地

卡閪條撚樣呢

Gary Cahill: Chelsea players to blame for 'abysmal' performance, not Antonio Conte

住烏、艾馬臣 有冇講野

新入黎有咩講？

我沒有感到上錯船

Cahill out

出ampadu拎經驗都冇咁嬲

偽隊除咗英人真係一無是處，同巴卡一齊lan is

Harry Maguire幾撚勁
仲有phi jones,stones都唔差

英人唔代表唔識用波，係雞屌廢姐

好想快啲到下星期睇下干地排咩陣

諗起遲下連續對雙曼同巴狗
繼續用巴膠同雞曉
輸唔輸到40球呢

361

Jones太易傷不了，Maguire幾正

he is blue

你講果堆又唔係唔勁,不過同出面比好似大把好過佢地
不過英人選擇真係唔多

唔覺得harry Maguire差過出面de vrji依類中堅

Next Season line-up

Hazard Morata Bailey
SMS Barkley
Kante
Emerson Maguire Christensen Azp
Tbo

Tammy 入兩球魚腩

Maguire係幾好 大隻得黎但係好靈活
頭鎚都算唔錯

只希望佢斷腳

佢之前係侯城好似Sm過我地

Barkley 不了

李城果場都撚爆達仔

下場會唔會收起搞政治嘅球員

收起偽隊雷欺贏一半
唔出三後衛贏9成

出埋豬腦大炒

屌 我肚入邊冇蟲

💋

azp 7m 買返黎呀 on9

迷平黨會戰勝歸來

干地唔識用佢，你要佢自己帶埋波做組織一定閪

但後上，放下長波佢唔差

車區4大垃圾有3個迷干

你隻賤種狗

Conte Out!

超人D屎同假隊一樣 係快D咁解

有屎自己執同有屎要人執已經差好遠啦

叫做可以彌保阿朗冇速度

Miss Conte stay pls

睇個樣卡吐同世三應該夏天都走，唔知球會會唔會用筆錢買big name定又買埋d二，三線

只係快d呢樣都差好遠啦

感動既係，迷干係呢d時候不離不棄

Baba果陣又係話雖然廢但係快

快係邊
迪加真係會跑，仲會跑太前撞埋卡圖

咪得個快字

又講呢啲廢話

你whatsapp問咗佢地？

始終佢都仲係車仔領隊

完季就唔知啦

講真 依家高層咁既情況
如果請安歷基可以令高層開水喉買big name
我真係唔介意請安歷基
請杜曹都仲得啊

德甲閘多數位置感差 佢地打open court閘唔使識防守

問題係冇big name會黎幫安歷基含

依家有咩big name黎幫干地含?
唔好同我講柒頭達

死局

你請得名帥一定要放權比佢買自己想要既人
咁先可以實踐到佢地既戰術意念

先唔講干地戰術柒唔柒
但你睇番干地
有幾多人係佢plan a ?

我敢講
哥帥黎車既下場
分分鐘慘烈過干地

咁就不如教開中遊球隊
好似拿高士文 馬高施華黎教好過

baka已經係佢plan A

rudgier都係long term target

我唔求佢冠軍，但係無前4一定係干地責任

咪得一兩個位係plan a
翼衛前鋒無一個係
(先唔講佢d plan a柒唔柒)

最近佢都認哂死狗咁
希望餘下日子真係有改變啦

拿高士文 = 將來拜仁領隊

行動最實際，睇下下場仲見唔見到
352、卡希爾、雷斯
艾馬臣、基奧特又會唔會正選

EMERSON 冇正選我冇咩意見, 始終仲有阿朗係度

阿朗射術同罰球係有質素, 但無速度打翼衛真心蝕底, 對進攻幫助極細

佢打左中場 出emerson 打左閘就最好

我覺得陣式上唔會大變
一定會用番三後衛

因為放咗班波三日假
未必趕得切係陣式上大變

點解講講下無左迪加 佢D 搶截都唔算差啊

雖然azp防守好，有鬥心，true blue
但作為閘黎講，佢進攻力真係太低
今季d助攻主要都係比灑morata
其餘時間既助攻真係唔掂
overlap同推進都冇
依加3中堅呢個位其實真係度身訂造比佢

其實佢成日清唔到波
只係速度搭夠去補穫
(同埋佢附近個D仲大問題過佢 )

不過佢後生, 大把進步空間
點都撐佢打正選

咁唔該你睇番佢第一年黎果時
近幾年唔係打左閘就係中堅
根本就好少打番右閘

比到殘廢達已經夠啦

咁依加第幾季呀，轉佐型就轉佐
我覺得打4後佢打中堅真係可以
除佐身高意識同鬥心都好
但前提係要打主攻而唔係死守

前兩日佢死球負責MARK DEENEY

咪將哥狗同干地比啦
名氣爭十鳩幾條街
連張伯倫呢d唔係頂級既都reject 干地

其實干地係李城之後都無正選用352
全部都係343
不過夏狗打假9姐

假9唔緊要 三矮無鋒仲踢長波就好大問題

張伯倫係唔想打翼衛先reject關干地咩事

死球係，但生波係卡希爾mark

但下下比佢食曬位拎第1點停波

魯迪加位置感問題都幾大

不過玩到主攻依方面都唔洗太勁，夠快追到快擊就夠

長遠黎講我撐買harry maguire

買到至得架
西女人:有雞曉 不了

咪因爲干地343陣式趕客
如果打4後衛陣式根本唔會有翼衛呢個位出現

事實係好撚趕客

正路4231 起碼可以前面擺到4-5個進攻球員

佢343擺撚明仲要雙防中就姐係得3個位進攻，仲要hazard鐵膽姐係得2個位打飛機

但摩閪依種新界牛就可以場場出

如果一對翼衛係好攻得既都仲有啲睇頭
但依家陣中...

干地係咪仲有424呢招未出啊，
啦啦聲靠呢招谷底反彈啦

柒頭達肯出黎救干地未

呢個真，摩閪攻守都唔得，同baka一撚樣

有呢招，但冇人

根本市場就無無既右翼衛

左翼衛就話有sandro

根本3後衛+雙防中就係希望守得穩，依家對中游2場輸7粒就執柒左佢啦

列納認為干地最大的錯誤是放走了迪亞高-哥斯達：「干地最大的錯誤就是放走了迪亞高哥斯達。當這名西班牙射手在陣中時，車路士就是一支令人恐怖的、有侵略性的球隊。他們會用盡各種把戲去贏下比賽。」
「我理解干地的想法，他可能認為哥斯達脾氣古怪，很難對付，但作為一個偉大的教練，他應該有能力處理好這些問題。在拋棄哥斯達之後，他等於自己切下自己的鼻子來噁心自己的臉，不過干地也不是唯一一個要為車路士問題負責的人。」
「每當有個教練在史坦福橋收穫自信時，車路士總會拖他們後腿。干地總會爭辯說球會沒有給他足夠的支持來組建一支4線爭冠的球隊。球員們也要負起責任來，因為一旦車路士出現什麼問題，那這很快就會變成危機」
「人們很容易忘記上個賽季干地的出色表現。車路士可以解僱過去曾為球隊效力過的教練，但他們很難找到一個能取代干地的教練。」
馬田-基昂則稱干地失去了對更衣室的掌控：「看起來干地已經失去了對更衣室的掌控。在對陣屈福特的比賽中，我沒看到任何應該和車路士聯繫在一起的比賽強度和球隊管理。你會懷疑球員們是不是已經繳械投降了。」
「車路士教練給人一種感覺，好像球隊的收購都不是他自己決定的，他在談到車路士上週剛簽下的艾馬臣時顯得非常無所謂。當一名教練對他的新援沒有信心時，就很難讓球員尊重他了。」
「車路士支持者們喜愛干地，特別是在他嘗試承擔起建立球隊重任的舉動。但是他在公開場合發聲爭奪權力的舉動顯然影響了球員們的表現。球員們知道在試圖做出改變的教練之上，還有一個更有權力的人。」
基斯-瑟頓認為干地不應該挑戰車路士老闆艾巴：「當車路士教練對上艾巴的時候，那隻會有一個勝利者。干地一直在質疑球會擁有者的收購，也總向董事會要求得到支持。干地是個聰明人，他知道自己在做什麼。他試圖向艾巴施加壓力，但他卻把事情推向錯誤的方向。在某種程度上，艾巴的耐性將會耗盡。」
「我很同情干地，他是一個優秀的教練，在贏得英超冠軍後，他一位自己已經贏得了可以自己選擇補強陣容的權力。」

咁要睇你點定義進攻
Azp用波好高質，好易運到個波上前甚至派牌
後衛嚟講佢呢方面嘅進攻好撚勁
但係佢1on1突破力真係差
所以如果要打翼衛點都係爭啲

上年侯差d絕地擊成功
個期佢勁到 如果hull護到級佢留低。依家踢李城仲好

算把啦屌，呢條友一定夏天大把人爭，點會輪到我地

ampadu

第一季嗰陣係咪講咗424先係佢想出既陣

防守算係世界級
識用波但無速度，出波又未夠curve

其實當時打lb全職守波令夏狗唔使回應依個idea唔錯得曬

摩狗係衰信錯伊雲同賣luis

迷干迷到傻左？

又出多個防守球員咁咩陣式都死啦
人地雙翼齊飛，咁慢點飛

“Winners find solutions, losers find excuses”
"I like to be a winner, and I am a winner.”

Antonio Conte

無論最後係咪比人炒都好，起馬唔似某人係到賴

死攬再認衰仔

希望西布朗後唔洗鞭呢句

Difficult moment will make us stronger
Azp

屌 我唔撚想要安歷基呀

真隊

要安歷基我寧願睇返干地

唔講以為干地已經俾人炒左

一條心撐干地

安歷基 連教練都二線

撐你老母閪咩廢物

True blue

安歷基

無用
次次承擔責任之後又唔改

如果膠層想一條心玩青訓
請v92算鳩數啦
佢教拜、獌都提拔到一批新仔上一隊
車仔青年軍咁多好球員
搵佢過渡教幾年
之後收成期再搵一個頂級少少既領隊教啦

😡

其實馬會可以開個盤
賭干地捱唔捱到季尾
捱到 1賠10
捱唔到1賠1.25

巴喉舌 sport
都話安歷基會代干地 仆街了

我支持拿波里個件多d

施丹有冇得諗
反正而家係蝗都千夫所指

係

不了，佢係靠球員質素玩2閘燒味

我地個中場無咁既能力可以控到場

Solution = 比球員放3日假

竟然講人話

唔爭在捱到季尾搵斯蒙尼啦

from hawk

曼徹斯特晚報報道，迪基亞在續約談判中，要求週薪增至37.5萬鎊，現時週薪約21萬鎊。
早前亦有報道指，普巴要求加薪至40萬鎊。現時山齊士週薪約50萬鎊，為曼聯及英超頂薪。

雲爺爺

總係有on9球會做埋啲on9野拉高哂轉會費同薪金
認真 唔覺山狗值50萬鎊 你話獌比得起我又吹佢唔漲嘅 但真係on9咁

明明迷左佢大半季

我唔係迷佢，我由頭到尾希望請佢都係因為要水鳩夏狗續約

依家我開始覺得就算夏狗走都無乜所謂

全球獌迷，課金啦契弟

點解 無埋世三踢條毛

無世三，下年英冠見

因為佢開始無能力一個改變比賽

咁係個陣太鳩
前鋒hold 唔到ball
左閘無速度 右閘無腦
中場得一個人 另外個d 傳波去對面
後防隨時爆

接受現實啦 Azp根本唔勁
冇速度冇制空 比Kolarov 單殺

其實成隊西班牙兵都只係二三線國腳

咁既陣美斯都搞唔掂啦

戇鳩鳩
西班牙人前世強姦你全家?

x12

azp勁就唔會入選左4年都係出得16場正選
只係好彩咁岩世盃正選左2場
世盃加歐盃外圍賽只係踢過2場
其他全部fdly

西班牙人有勁人
只係我地d西班牙兵根本唔勁

個人覺得azp作為閘進攻係差
佢係用到個波，依加rcb既位突顯到呢樣野出黎，因為唔需要佢overlap拉空位
單計rcb呢個位置，佢既進攻力係足夠，起馬送到去你個頭唔係你隻殘廢腳
但打左右閘就要有overlap意識
你睇下鏝兩閘同埋疤狗艾巴overlap時刻
加上出波要有質素
係呢到我覺得佢進攻力係不足

不過唔知係訓練問題定係點
依加既兩閘/翼衞出波既意識差到
唔會多d變化出d急勁地波，搶點既人又小
343都算，352真係一個好錯既陣式

你條友就算撚柒數啦
係你眼中成隊波應該得你
吹奏開ge柒頭安同藥膏先係勁人

希望man dog炒起人工，破產收工

azp無speed都講得出

咁又代表azp 無overlap意識咩
就算係佢打左閘果時都有做啦
佢成日唔就腳先無出波變成只係搏腳
同埋佢以加係打右中堅over條撚咩

出事喇
50萬丫拿
個個扭計lur人工
到時有錢買人冇錢出糧就好笑

同埋要講傳中以加隊波無個夠azp靚

人地獌最賺錢球會
你地擔心佢地無糧出

話獌冇錢你仲好笑啦

講得出獌無錢果d真係柒頭

Cb嚟講好快
Rb嚟講勉勉可以
Rwb嚟講算慢

有時唔係就咁lap就得架啦嘛
好講求時機同空位
同埋閘overlap有時可以幫翼拉空位
我既講法係假設轉4後

佢轉四後對佢打右閘有咩影響
你不如擔心打右翼果d有冇意識
Overlap 好過啦

老豆:鏝有錢 我獌無錢

我地D西班牙兵之中得達子大機會D正選 今年仲要踢得麻麻
柏度法比球會上都只係輪換

仲有如果講數據azp英超助攻有20個
身為翼鋒ge柒頭安得19個
計哂全隊只有世三法比助攻多過azp

卡華查有怪病收左皮啦
Azp點都大機會正選多過莫拉達

唔係話討厭Azp
但係唔勁就係唔勁嫁啦
接受現實啦好冇

應該係上一輪既名單黎

寧願擺拿祖都唔擺佢

屌你條on9仔為左迷摩閪連azp都反埋

點解會話Azp二三線國腳

azp又唔係唔勁既
但係最強既地方係穩定
好似後生施治咁

關咩事
理性討論一個球員既實力
就算話佢唔勁都唔代表反佢囉

我真係好鍾意AZP
你地個個就係咁話佢
有一次，上季唔知邊場，佢一個後場最快跑到去搶返前場，個次係我最刻
幾撚有heart同火

一定要印AZP

安踢到一pat屎我都"迷安留名"嫁啦
勁唔勁唔關事囉

屌 連續成個月都西波時間加西波

所以你未憨撚鳩囉
成撚日扮撚哂特別
之前仲走去吹奏廢柴藥鳩

Azp唔勁 好波

你有睇波既話又夠理性就唔會話佢二三線啦on9仔

成隊少數被公認係一線實力既球員比你講到垃圾咁
Btw上面有巴打講得岩 azp最強之一環係狀態穩定 係一隊爭冠球隊需要既球員

cls azp俾你班撚樣踩到一文不值咁

試問隊中邊一個可以左中右閘打得到azp咁穩定？
無就唔好話azp唔勁

有依種精神上既實力既球員而家已經賣少見少

得一條撚樣咋

邊條傻鳩推艾斯上枱

azp都反係咪痴撚線

岩岩入黎報到就係咁踩azp
佢都唔叫勁？咁邊個先勁？

西時間都好既 逼自己訓唔使爆血管

#Chelsea, Liverpool and Manchester United target Leon Bailey will not be allowed to leave Bayer Leverkusen until the summer of 2019. [BILD]

睇巴卡ig啲comment
全部人喪屌佢

佢抵屌啊

Luis Enrique will not consider becoming Chelsea manager until the summer because he must wait to bring his own coaching staff with him.(Standard)

我只係覺得佢攻力未夠
作為防守球員azp肯定係一線
其實都冇人話反佢
連azp都反就真係冇個撐得落

艾施派古達的全能性，他幾乎能踢後場所有位置，從出道時的右閘，到摩連奴時代踢左邊衛，再到干地時代踢中堅，如此全能且表現出色的球員，主教練怎能不愛？事實上，干地早就誇讚過艾施派古達的全能，他表示：「當你在球隊中擁有這樣的一位球員時，那對教練來說是一件幸事。如果我要求他戴上手套去守門的話，他也會做好準備。他是一位現代型的足球運動員，能踢各種不同的位置。」
此前，摩連奴也曾對艾施派古達送上過至高讚譽，他表示：「艾施派古達是我非常喜歡的那種球員。如果我有11個艾施派古達，那我的球隊可以贏得歐聯冠軍，因為足球並不僅僅是看天賦的。足球也關乎你的個性和品質，而艾施派古達擁有勝利者的特質。」

Azp 唔係一線

唔係頂級球星囉
但一線定係
長期交到7分表現 球壇有幾多個做到

咁點睇總助攻azp仲多過長期打翼鋒ge柒頭安
而azp仲要一直好少機會打右閘

Azp除左射門能力係好笑啲之外 都好好
要防有防 要長傳有長傳
要推前就唔會似Cahill咁甩波

作為後防只有身材上比較輸蝕，但球商搭救，加上係true blue，已經贏晒，反而想睇返現役有幾多個好佢好多，高佢好多班波

唔記得邊場，佢打右翼衛有晒你講無嘅野
尾後換去左邊有埋插入仲入左球
你球盲定無睇過波

連azp都反係咪傻左
佢唔係跑狗姐 年中幫你包唔少波

因為摩閪廢唔撚識出波呀
作客阿沙包咪出左急勁地波助攻囉

冇睇好耐 連續幾場都西時間

公廁狗又發表偉論
估唔到佢癲撚到連azp都要話係垃圾

西班牙人殺咗佢入家牙

橙

條on仔不嬲乜都鳩up

或者azp冇桑法蘭的助攻同比比鳥的速度，但講防守同穩定就一定係一線

有冇人可以話我知呢件衫設計咗啲乜撚嘢

底衫咁嘅款

菊花牌

training 果件反而有D 野睇睇

好日都唔上下黎
一上就見有人屌AZP
我夠膽講繼A高之後 軌防守意識最好就係AZP

點解我地對鏝可以輸一粒咁好彩

銀屏豬豬個肚兜裝正到

其實azp唔算慢 只係唔係極快ja
除左今季有幾場唔太穩 咁多年黎有邊場唔交足功貨
助攻力 其實佢未黎車前係助攻王 打左閘前都好好
係打左閘之後唔岩腳出波同宜家轉3後防佢少左機會助攻ja
佢推波上前都唔差呀

最撚勁係卡希爾啊
azp都要做佢副手就是最佳證明

最勁係摩閪 AZP要讓條右路比佢打

Z哥斯達都要佢躝開

垃圾game屌佢老味玩無雙要釣魚耕田戇鳩鳩

真隊
偽隊唔該躝啦都冇D隊長氣度成日放負 又廢wo

安囝都想lam azp

on9 唔係pro會lag機

屠龍算

仲要佢好少傷，場場踢足交哂貨

我部厚機ps4用左3年仲用緊

葉鴻輝有得同夏薩特影相

隻真三8唔太支援舊機呀 唔係仲用唔用到問題
好多人包膠都話舊機唔得 pro果d就好順

上集買左都係玩曬4個傳+拎埋赤兔就無玩，猛將傳直頭買左玩左陣就無玩

都係為人設而買

我真人個樣同今集徐盛9成似

點似都無用啦 得163

乜今集徐盛似龜咩

屌你老母出黎隻抽我一拳打撚柒你條巢皮撚樣

講錯，似韓當。

成功分錯吳國d武將

講唔夠兩句又嘈過

傾隻垃圾game

我個樣幾似韓當但我無留鬚同埋黑髮

d女成日話我好有佬味好man

無留鬚都話自己man
跟奧寶學下野先啦

撚毛生上面咁勁

佢個隻鬚似大陸仔，不了

你無撚係慘d

To車區4大垃圾之首 閪多

好！

你老母日日含都不知幾爽

留番比你啦 我條女有e套衫

你老母做雞做左幾廿年都搵唔夠錢醫你條白痴仔同死人閪腦

唔好發夢喇，你老母晚晚cosplay比人屌就有份

一句講曬，敢唔敢隻隻抽，我163cm98kg先讓你一拳陣點話

你老母做雞買二送三做足咁耐都唔夠錢請個好醫生醫你個傻閪龜頭啦

打你一陣又話蝦弱智 廢事啦
日日睇你隻傻龜叫下都幾過癮

你老母含撚茹苦咁做雞養大你個傻閪白痴弱智仔就係想你成人長進做個對社會有貢獻既人。
有時間就返工場入筷子啦柒頭。
上黎依度搏屌仲要以己度人以為人人好似你老母咁要做雞養大你，你老母知道好撚傷心架撚樣

你切左條撚佢啦，隻抽都唔敢你無撚用架喇

唔係唔敢 係唔想同你條弱智打ja 整臭我隻手

你老母日日送埋比人屌先有生意夠錢買飯食再屙番比你當三餐
見你日日食得幾滋味先敢訓教
點知你隻閪龜又唔生性 日日撩人隻揪
果隻龜手又短 手短腳短成碌鳩咁
一陣傷左都唔知邊度揾獸醫醫你 獸醫你估平咩
乖乖地去m記掃下地算啦龜頭

算鳩數啦撚樣
全世界睇住你成碌柒咁唔敢隻抽喇

似返個男人啦無撚用

你老母當初細佬女唔識死同街邊隻生滋狗玩獸交生左你隻雜種狗出黎仲要係弱智無腦甩毛白化生滋乜柒都齊。
日日就係街邊流口水亂吠影響市容唔死無用

你老母做雞都係為左籌錢醫你隻雜種生滋狗個死人閪腦，點知搵極都唔夠。你條不孝生滋狗仲要變本加厲上黎forum搏屌驚死你老母塊臭化閪唔撚夠闊咁。

你老母知你咁撚樣鳩就一日落撚左你啦，好心你有d良知就拿拿聲去跳海咪撚柒鳩係度獻世，放生你老母啦

痴撚線老鼠打千字文罵人

愈鬧愈多字

有幾個分身正評定大家欣賞佢?

垃圾到執我以前鬧你果d黎拎番出黎鬧
邊有人廢到好似你咁 不過都好難怪你嘅
你字都唔撚識多個 唔識三國又要出黎柒 係要執人d口水尾架啦
今晚經過你間龜屋屙多兩舊屎黎比你食啦
食多兩舊好啦 其他留番宵夜食呀 唔好食得滋味過頭食曬佢呀
你老母都唔係日日揾到兩餐架炸 仲要留錢醫性病

你條柒頭皮生滋狗就威水啦，去到邊都比人屌真係你老母多得你日日夜夜幫佢接客條隊由6樓排到去隔離街啊

你件死垃圾可以快d去死架喇，隻抽又淆底，互屌又無戰鬥力。不如你講下你條含撚頭有乜柒用先得啦。

你條垃圾正宗唔死無用浪費社會資源，出街影響市容

其實對待你依d巢皮撚頭生滋弱智狗最岩就係困你同班麻瘋病人係荒島自生自滅無撚人理你就岩

不過你都係人類歷史上第1個人狗混種。所以都係捉你去研究晚晚抽血打針做實驗係實驗室度過餘生啦柒頭

.@hazardeden10 has won a prestigious Belgian football award! Congratulations, Eden! 👏

睇老鼠鬧交真係好正

又黎

講真依啲小學雞式互屌
屌黎有乜謂

隻dup算啦同蓋屌買張場紙

做咩變左千字文

仲要最後加返
望落去好似串啲咁

已經抄低左老鼠鬧人既句子黎學野

2條弱智

完全冇營養既對話

Too long
Can’t read

四大垃圾好低質 鼠囝好野！

無屈錯佢地，真係四個垃圾黎

1. 閪多，不解釋，上面有眼睇

2. FrankLamapard_BB ， 無腦迷干,經常性今天的我打倒昨天的我。
eg： 龍虎屌變切仔

3. lulutung，男人之恥不解釋

4. 火撚屌/派精，2件無料扮4條既撚樣，爭緊做第4垃圾。

仲有一班垃圾仔如 臘腸仔獌獸東狗之流，不過少入黎，所以不提了

According to Spanish outlet AS, Real Madrid boss Zinedine Zidane is unhappy with Isco’s attitude and the door could creak open for Liverpool to make an audacious bid for the Spaniard.

搶啦屌
搵個好教練培育佢成小白咁正

come chelsea

咁就正 *

Hazard<>Isco+Assenio+30m我即deal

換埋c丹 come

呢個躝

moses>isco

屌又耍花槍

isco如果真係走應該會黎車
佢同morata fd過夾band

以為自己睇錯

real

Yes 包越位黎講

On9

無hazard但有isco,assenio,bailey絕對係大upgrade

中場買個sms，後防買Maguire有排玩

插水攞紅牌黎講 你岩

然後教練係安歷基

我會頂干地個位

死攬摩閪不了

u fucking shit~

唔使30m 都deal得啦

Chelsea have planned new contract talks with Thibaut Courtois this month. And Eden Hazard is still waiting for a formal offer. #cfc

12月已經見過差唔多既野

快啦diu 19高層

Isco Asensio Bailey SMS

唔講isco皇會唔會咁on9賣走自己的未來

會

morata james

做咩今星期無車既

個個爭住幫西班牙奶袋底

又係時候排陣

西班牙狗 除左azp之外，其餘西班牙人都係僱傭兵感覺。

星期一西波

干地告別戰

等我入波剷草

剷你老母,你都係前車嚟

倒戈黎講，當年波連尼入波都好似冇慶祝，反而ake

場場都話干地告別戰
之後場場完左都話油王唔會炒干地住

新特蘭入完12碼不知幾開心

真 過幾年又喊撚晒口要回家

有慶祝咩

做咩事連續兩周都係垃圾車踢星期一

唔係話覺得佢地要回家，因為暫時呢班根本無資格踢皇疤
我覺得佢地好無passion，好似無感情既踢波機械人，唔係屬於車路士。

柏度一向都係稱職打工仔

我又唔覺喎,Pedro 牙朗呢D落場都算跑到盡,係能力未必追得上啫
咁多個我覺得法比狗係最無passion果件

咁感情一定差d la
但柏度落親場都出盡力

呢幾年真係執晒啲皇疤棄將 無乜感情係真嘅過嚟打份工姐 係皇疤乜都拎過晒

干地都雲加化
點先炒到佢

法比狗係本身都唔係幾跑

法比跑動數據唔差
不過好多時都係陪跑, 比唔到壓力對面

收到風拜狗想買pulisic同bailey

情況有如阿

安帥？

我識得有個拒絕疤free ride西甲冠軍留低做半後備既巴西國腳

咁不嬲都係咁
所以爺爺先轉451

Hawk

次次對面d nigger見法比都當雪糕筒咁爆過

法比應該去意甲

想

Lm

Scott

我想知marina咩性格多d

切 好撚mk，但平時唔多出聲但其實內心好撚反叛同埋成鳩日去蒲

對住我條大肉棒會變得小鳥e人

若果球隊繼續頹落去，球會決定季中炒Conte既話，咁就會邀請Hiddink執教到季尾，或者開一份短期合約比Tuchel。

希sir = true blue

Enrique真係會好過Conte咩

油王係巴狗firmed

年年買埋D咁既人點踢巴塞足球

安狗係撚華麗足球咩
睇黎又係攬343之後前面三個自動波

Courtois, Hazard續約update

Courtois: 球會今個月會再次同Courtois傾續約，因為1月份忙緊搞轉會冇時間傾。

Hazard: 車路士仲未正式接觸過Hazard商討續約，暫時focus傾掂Courtois先

咁撚大間球會做嘢都1212

同步搞唔得架咩

其實法比都幾有heart，成日熱血飛剷 不過防守太廢都係陪跑多

擺明
佢教疤已經想推3後衛但失敗
但教到隊波中前場係散開曬

Eden Hazard repeats the same for the 28655th time. On a question from Marca about Real Madrid: “In football you never know, but I’m happy at Chelsea. I’m maximally focused on my job here.” #cfc

個個大牌教練都係要轉會權嫁啦
球會好似覺得好出奇咁

Isco

Isco+Asensio<>Hazard

老鼠:買哂一線球員比你洗乜你教？

照hawks咁講
下季應該冇可能仲係干地教

球會呢啲政策同方針, 邊個教都一樣, 嘥氣啦

下季仲干地教食屎啦
教埋今季好開心走

同高層關係咁決裂真係可以拜拜

6.高層強烈不滿干地多次公開評撃球會轉會政策，但事實上Giroud, Emerson亦都係干地向球會要求簽約既球員。球會覺得干地咁既做法係"自私"，認為佢每次贏波就攞晒功勞，輸波就賴球會。

啲高層真係食撚屎
幫人簽埋啲plan e plan f就衝出嚟懶巴閉

所以我真心支持搵Marco Silva黎教
教開中遊 絕對識睇餸食飯

Sandro 呢

講真 如果干地本身plan A係llorente同sandro
高層簽唔到
如果佢唔提出自己既plan b
班高層真係夠膽死買高治架

已經係我地既人？

一個plan a都簽唔到 真係搵埋安歷基 變救護車

一路走來, 始終如一, 球會有球會所謂方針, 請返黎100%不歡而散

原來黑監係和事佬

我支持下季Marina BB自己教

高層幾時肯放權落去，如果唔係安帥黎到都坐夠一季就走人，教練永遠買唔到想要嘅人，邊會想教落去。

一直怪錯好人？不過佢真係袋好多錢

sandro簽左 ?

你放心都得安歷基條垃圾專買垃圾

安磋基教可能幫巴清水貨
ag果d

肥安圓滑到仆街 幾時有試過屌高層

買唔買人都一季就走
佢唔撚識處理球員關係
有msn 連續兩年歐聯8強出局
靠自動波 用老將 （用馬菲奧逼走巴查）
買人眼光差 唔識輪換
上年帶巴好多場都比人禁住黎打
今年華維迪多左個保連奴 施美度可以全季輸一場

按連登車迷要求
用新仔 主攻 名氣
佢完全唔合格
施蒙尼有次講明想走點解高層唔諗佢

中場又係繼續買一堆水貨工兵

不過有d ching反干反到話邊個教都好過干地
果d ching可以慢慢j 安歷基

青訓一個都唔撚用

油王: 又踢熱血防反足球 不了

施蒙尼其實我覺得佢幾肯變唔會食老本
全攻全守 防反 控球 佢都試過
啲球員又肯為佢賣力
係買人眼光差

施蒙尼 屌帥 其中一個黎就好
但dllm安歷基唔明有咩好

簽摩連奴啦，今季帶曼聯有板有眼咁

要進攻足球我覺得sarri真係岩油王
又有解約金

he is true blue.

可惜係打開主攻果班教親車都柒

3:5

Collkett,boga,Hentai

車區唯一偉人 - Hawks

無22

無異議

Chalobah, Boga, Hudson-Odoi

Colkett,Brown,Hudson-odoi

Kennedy bday

加埋我就係車區小雙俠

你拍埋西多果邊就fit 哂

問下細佬世三係咪一心去皇馬啦

有無人覺得t.chalobah個樣好似異型?

加埋以加個髮形

ake

鷹鷹有冇pm過一隊而佢地又肯覆你

個個走親都變復仇勇者

邊個球員最撚串?

反干:干地一走 成隊波即刻可以move forward

鷹

安歷基都J 真係痴左線
佢教ROMA 果時

就算唔睇佢教羅馬, 睇佢教巴塞都可以教到咁垃圾就知佢幾廢

到底上季入果班水貨係佢要定係高層要

fake blue

唔係馬高施華/施蒙尼/艾歷尼寧願續干地

Collkett, Baker, Houghton

hawk

benitez>enrique

又屈 邊個反干有J過安歷基

巴班冗員就係安歷基買

let go hawk

艾達杜蘭 安袓高美斯

無話j安歷基 不過果陣有ching話邊個都好過干地
咪叫佢地慢慢j安歷基

痴撚線 咩你個世界咁撚絕對

Morata
Hazard Isco Asencio Bailey
Kante
Emerson Christensen Rudriger Azp
TBo

我寧願請馬高施華都唔撚要安歷基

佢識閪教波咩

馬高斯華真係慘仔，根本屈仔隊波就係中遊料，有咩理由咁都炒

干地同高層關係破裂原因:

1. 幫球隊贏得英超冠軍後，干地隨即向要求高層獲取"轉會話事權"，要求被Marina駁回。

2. Costa "SMS"事件流出，中超球會知道車路士願意出售Costa後，唔願意用高價收購Costa，令球會蝕左一筆。

3.季前唔想去亞洲踢熱身賽，認為會影響球隊準備新球季，而高層因為"經濟"理由維持決定。

4.干地贏得英超冠軍後認為自己underpaid，6月份向球會要求加人工，但當時球會同干地關係已經出左問題，球會亦好清楚雙方既關係好難繼續合作落去，所以雙方同意"加人工但唔續約"既方案，希望加左人工後干地黎緊兩年可以Focus教波。

5.干地希望球會展現野心，簽入大牌球員，例如Bonucci, Sanchez, Van Dijk, Sandro，全部被高層拒絕。干地亦唔同意"30歲以上簽一年約"既政策，政策令干地錯失Llorente, Dzeko等球員。

6.高層強烈不滿干地多次公開評撃球會轉會政策，但事實上Giroud, Emerson亦都係干地向球會要求簽約既球員。球會覺得干地咁既做法係"自私"，認為佢每次贏波就攞晒功勞，輸波就賴球會。

7. 干地細佬Daniele，亦都係球會助教，多次私下介入轉會談判，影響談判成果以及球會同各經理人既關係。

8. Emenalo離隊後，干地同高層既關係進一步惡化，Emenelo一直擔任干地同Marina中間既"和事佬"，而近期呢個角色被Cudicini取代，所有球會會議干地都會派Cudicini出席。

By Hawks

咩寧願
Marco Silva好撚失禮咩

屈仔高層出名on9
咩教練都好
帶唔到去歐洲賽就炒

屈仔炒佢唔關成績事
個理由仲ON9過冇歐州賽

259

事實係黑人係無辜 球會又唔會放轉會話事權
所以領隊問題只會無限LOOP

西女人一日唔走 車都唔會有運行

Hey sir be technical director plz

殘害忠良
過時守舊祖訓，我唔信簽多於1年既守則廢除，巴哥林伯泰利會反枱

［膠鷹］車迷季中內戰區

今次夠遲未

得罪講句
馬高施華夠料教中型班only
同埋少帥教車仔等變第二個avb

Avb算係咁 係油王發神經炒人

你講呀 D老野已經反晒枱，唔炒可以點，佢套高位防守當時根本唔work。

咁都唔係一季都無炒啊
哥狗夠柒左一年

[主場奶西]車迷季中討論區

咪開左

三十以後一年約其實冇咩問題，一過三十除時回塘都唔出奇

見唔到

死共狗 錢um眼啊

你d topic好垃圾 又放棄又內戰

襯返車狗襯返你
最近咁柒就收心養性

收你老母咩
係波台都學人收心養性

下下收人老母
練好底線斬波未啊

你條殘廢狗笑人斬波

依加仲要連波都冇得踢

3-5阿狗
1-3完敗比napoli唔記得晒

有咩問題 俾我講中左嬲啊

隻殘廢狗就爽拎 每星期拎1xxk 唔洗做
晚晚番去同老婆扑野

曲線反干啊

好過你 柒左一季連插水都無進步
不如你過檔獌狗 種自大fit晒

惡撚趕人走 風紀

駁唔到啊
提完人老母仲賊喊捉賊

就讓歐冠隨風 就係笑車路士果年打得屎
即係avb果年

你唔講真係唔知 扮老屎忽

我地咪中型班囉

依加買既人真係差過愛華頓

1

2

3

4

5

6

1001

7